嗯哼 嗯 嗯 大力d插入黎....

是咁的
我同個ex散左之後 佢兩個禮拜又搵到條新仔
好喇其實散之前已經覺得有唔妥 估佢應該好多野暪住我
估唔到幾個月後既今日 無喇喇hack入佢ig見佢同人講原來佢之前有左 又話條舊菜唔負責任又盛 要落左佢
個日期就係我同佢拍拖既日子之中((應該比人帽左了
有晚爭d同條臭雞扑埋 爭d將個胎推落我度 好在我鳩縮得徹 冇屌冇中出到佢 屌佢老味
而家諗番起真係嚇撚死 估唔到有人可以咁賤
結論:女人永遠係雞係公廁

點解d女人可以咁仆街

女人都係臭雞

冇喇 等條新仔做人噤兄弟

仲有都廢撚事po
佢好撚多連登friend

最恐怖係爭d扑個晚
屌佢老味之前又話唔想咁快扑
佢老味個晚無喇喇話 我好愛你所以比你屌
屌佢老味 爭d中伏

臭雞

愛 call 老闆 卵 喇 哦

Hello moto? 冇圖講經？

光明正大講自己hack人賬戶

女人係雞係公廁

無圖？

即係咁，自己白癡就要話哂俾人聽。

冇圖，講乜都得～

唔好講咁多 最尾個句就夠

啲港女真係好撚戇鳩

樓主會唔會唔係Hack入 係唔係唔小心登入咗錯你ex 個ig 因為佢以前同你share 過ig

留番同個官講